尋晚留守到最後既手足請入，「不被捕」既真正意義

首先多謝尋晚留守到最後既手足，欣賞你地既付出同堅持

但係recall 返大家「不被捕」既原則，係呢個時勢，就算你俾人查身份證，之後都有可能預約被捕，所以請避免以上情況

俾狗清場有人叫你留守,請衡量自己可以付出幾多，同值唔值得而家被捕，再決定撤定守

衰野唔多講，兄弟爬山 各自努力，繼續不撤不散

Push

推！